黃埔街坊同我入黎

有時間同我落去屌9間管理公司，平時佢地d 9野唔使我講你地都知，而加要佢地承諾唔可以放黑警入黎黃埔地方，琴晚好彩人唔多，如果下次人多黑警放煙霧彈係你地住樓上自己食晒，唔好以為煙霧彈無咩野，中左令人好辛苦，你間屋食晒真係有排攪

再推，唔好以為唔關你地事，黃埔咁多平檯，真係1個過期煙霧彈射過黎，你地自己食晒，而加唔做野到時食彈唔好屌晒鬼